仲指望留守派可以阻止惡法？？

Wha

請問留守派打算舉吓手阻止就可以？